其實有冇諗過我地包抄番堆狗？

手足堆係後面又幫唔到咩手之餘，更可能阻到前線走，有冇可能係後面慢慢退，由小街兜番去狗尾

你係現場就知 敢勇武既人真係唔多

真心有
但落場就知唔夠人

今日發夢見金鐘好多人堆係後面唔知做乜

一直想試 但冇手足帶頭 加上唔熟map 如果真係有人帶頭 都唔知會唔會中伏

有睇到 但既然大家都上哂豬咀 一副勇武look 冇理由嘥左留係後面

現場好多行動都缺乏有人帶頭 有哨睇過路就最好 我地勝在人多

推